會員#238736申請開通PM功能

admin大人，請批准，謝謝！

已批准！謝謝！

要貼自拍照一張 以確認是閣下嘅身份

請提供一張閣下手持寫上會員名稱及會員編號之自拍照以供審批，謝謝。